各大新聞媒體的網站與直播渠道 幫推

啱啱小弟以超低水平嘅知識整咗個website出黎
方便大家睇Live嘅時候唔使search嚟search去
人不在香港也希望略盡綿力..

P.S. 如果有亂碼嘅話可以撳右上個掣睇English Version

內有: 蘋果日報, 蘋果日報facebook, Now News facebook, 有線新聞facebook, 香港電台facebook, 果燃台, Now新聞331直播台, Now新聞332新聞台.

pish

push